不割𥱊不分化，永遠槍口對外，戰術必須改良

香城online既bug，請gm留意
TLDR 直接落分隔線

話說有兩日有個同學個呀哥（和理非）出去左油麻地玩香城online
佢話真係再忍唔住自己咁無能想試下升級做勇武
於是鉛途攞人地派既gear越行越前 包括魔法
佢話番比我聽，當手足係唔啱既時候出魔法（例如距離50m）
係會比人圍屌，不停比人屌老母同提醒魔法係幾珍貴

有人叫手足慢慢推進，好似希望打散狗防線
佢又見到有個情緒激動既手足單拖衝前10m左右諗住出技
當佢準備好，以為大家會好似紀錄片咁跟上去既時候
被手足大聲圍屌 屌你老母條撚樣做乜撚野呀
邊撚個呀屌你老母

佢當堂呆撚左，跟住有4、5個手足拉番佢番黎
然後係手足出一轉技之後
啲狗突然鳩衝，手足有持續出左大概10下技
係大家都冇晒魔既時候
見到隔住石壆既對面線兩架van高速行駛
本身好好士氣，突然聽到好多人大叫走啊
佢話佢今次運氣好唔喺對面線，如果唔係根本冇可能走到
因為後面實在太迫太多人而且地下好多路障
而佢下意識咁樣不停衝，由大街轉入內街再向後衝

我同學就問佢有冇狗係佢逃跑路線啦
佢話喺嗰個時候，帶住眼罩視野好差
除咗望住地下啲磚同埋前面逃跑路線之外
根本就冇時間留意身邊有冇其他嘢發生緊

於是佢講左幾點我認為係值得參考

————————————————————————————

1.手足之間必須要互相尊重，永遠槍口對外，除非確定左佢係鬼，另外，有時手足係呢個時期相當敏感，因為佢哋可能真係當打仗，都唔好太介意說話嘅語氣，自己分析下咩應該做咩唔應該做

2.路障唔好擺喺防線嘅後面，好容易click到手足，只要一個跌低，後面唔使講你都知道會發生咩事

3.既然呢個運動話你冇大台冇指揮，對手足要有充分嘅信心，就好似嗰個獨自上前嘅手足，佢行得最前，我估佢嘅心態就係寧願比槍射中時俾人拉，都唔想係逃跑失敗嘅時候俾人拉

4.當啲狗停晒喺度set防線既時候，盡快速戰速決，佢哋預備左越耐，佢哋嘅部署只會越好，如果唔打亂佢陣腳啲狗根本唔會驚

5.啲狗每次推進好多時都係推一條街去下一個十字路口，要攻定要守一早要有共識，如果冇輸出嘅準備，都係比較適宜係番後一條街做後勤，以免將恐懼傳染開去

五大訴求，缺一不可
有朝一日，煲底相見

借ac出po 切勿相認
故事如有雷同實屬巧合

應該要有大型活動係重整連儂牆

認同
現場係好需要士氣
Set rb有時唔係想set係後面
只不過當手足一推前 咁個rb自自然然就會係後面
好認同樓主講 我地係需要速戰速決
無大台係好事 但亦衍生出其他問題 就係無部署
每次發夢都見到呢個問題 好多時都係等班狗推進
所以更加應該要有共識！
例如 咩時候需要推進 咩時候需要退
退幾多推進幾多 都要有共識

另外想各位地下組隊既勇武前線
多d係現場指揮
好多人係發夢現場 根本唔知要點做

認真post 無人睇？

已經嬲完 話完手足了
繼續抗爭
有咩同你頂

推

推呀

無撚有錯
前、中、後 要connect 為一體

最前危機意識要好重，不定時提下運輸兵哨兵當時缺乏咩物資
中排可能係運輸兵、哨兵
後排物資組一定要企後啲起碼相隔一條街

強烈唔建議再用人鏈黎做運輸，既塞住條路效率亦唔高

咁大後排和理非（指唔係運輸、唔係哨兵、唔合魔法）可以做咩呢？呢個要認真諗下討論下，我知手足都好有心但係又突破唔到心理關口，但係我地係要打贏唔係要人數贏！

我認為可以係安全區內搵物資refill去後排，上Telegram group、hkmap交換情報，緊記上返行人路，讓番返條大直路出嚟

相信前排手足絕對唔介意中後排企後啲
只要橫街窄巷有哨就安全
經驗黎講大家距離50米輕裝一定唔會跑輸比啲狗

P牌推唔郁